突發！微博炒車！熱搜李嘉誠發聲被和諧

笑死

前幾日京A88519,搞多幾單啦

因果由國，容港治己！

煲大佢地d comment 放大佢地美國d hate speech

有人問個tag點解突然睇唔到野

CLS

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」